唔好以為入波先就贏先得架49000

我利神秘力量輕鬆反杯你班弱智聯喇

洩左道氣啦利物浦 講經咩

領先一球永遠很危險

下半反杯

玩完啦 咁撚黑